人生低谷

好難捱啊

咁咪好囉，反彈在即

係好撚難捱呀